插頭熱到燒咗

家下插頭d膠痴住咗個拖板度，蚊唔出個插頭，點算好

報警

但都要蚊出黎wo...

津路水炮

班差佬有工具蚊咩？不如叫消防

拖板都換埋佢

傻豬，電線果邊剪，跟手再接番個新三腳頭

五金鋪有得買

記住拔電 先好剪電線

熱到溶擺明有問題啦